---
layout: "comment"
hidden: true
title: "23976"
date: "2018-03-04T08:24:25"
uploadBy:
- "Harald"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Boah!  Grandios.

Vor den Fotos solcher Modelle hat Klein-Harald vor Jahrzehnten laaaange mit offenem Mund gesessen und gestaunt. Das komische daran: das ist heute noch so :-)

Gruß
Harald